港佬110萬買RWB改裝舊波子 大師神蛙極貼地大尾超闊好難揸

阿木高大左咁多

NDS扮港佬

證明品味同氣質係用錢買唔到

好地地一架保時捷搞成咁 ...

唔識欣賞，包括架車同車主衣著風格

跟錢 柴力